泰國和尚於寺內性交自拍 犯淫戒照曝光

泰國和尚不檢點的行為近幾年來逐漸被曝光！和尚喝酒、吸毒、性交甚至觸犯法律等，這些行為遭到大量網友詬病指責，但近日有泰國網友爆出兩名和尚在性交的照片，更是掀起一片熱議，引發網友怒轟。

有網友在《臉書》曝光兩張照片身穿黃袍的2名和尚正在進行性交，引發大量佛教善信的不滿情緒，因為兩名和尚的行為嚴重違反佛教戒律，因此呼籲佛教委員會盡速對相關內容進行調查，並且懲戒兩名破戒和尚。（即時新聞中心／綜合報導）

This is great

gay不可耐

cls 有圖

積菊防基

老納

納d幾識玩喎

天上天下 和尚格劍

係公司性交，正常打工仔嘅夢想

Gay不可失

施主做咩咁睇唔開搞男人

有冇片

求片

都話和尚最咸濕

老衲同貧僧都有性需要既

仲以為同同泰女

雙修

依啲就高清

衲dee同貧僧

出家人也心動
日對夜對點忍

條撚應該幾大
插到佢表情咁痛苦